# ZZ2 F2 - Simulation

Propositions de réponses aux TP réalisés dans le cadre du cours de Simulation de ZZ2 (F1 & F2).

D'après le cours de David HILL disponible à l'adresse suivante : https://perso.isima.fr/~dahill/Simu-ZZ2/
